點睇愈嚟愈多kol去紅底uplive直播？

有錢賺

btw點解你要留意啲紅底kol？

因為佢地之前都會share下新聞/文宣

最近留意到佢地開始去uplive直播